平訓喺床，用鼻呼吸

呼出嗰陣會好似有嘢click住咁。。。
打側訓同平時企起身就唔會有呢個問題。

呢度有冇人都係咁？

個肺有事

睡眠窒息

feel唔feel到kick係邊個位先

喉嚨附近

你試過？

應該唔係
上網睇過啲症狀唔似

扁桃腺大唔大舊？定有痰

痰係有。但成日都會清。
去廁所呀，沖涼呀咁都會清。

或者關唔關熱氣，攪到喉嚨發炎
呢排食得多熱氣嘢。